住悦湖個邊嘅麻煩入一入黎

悅湖以前間唯美小食轉左手之後真係好撚難食 價錢係咁加我都算,屌你啲小食仲要愈來愈垃圾， 琴晚見有d餓,落去買左椰菜餃,雞串。見到佢煎雞之前扔左串雞落魚蛋湯個邊浸一浸,跟住求其落d油煎下就問我辣唔辣,我真係睇到呆撚左 我屌你你咁撚樣我不如自己煮白烚雞柳,食落口完全唔香口,又油淋淋 椰菜餃又係求其煎下就算撚數。食落口d皮唔脆,仲要層皮仲厚過我層腳皮#haha#屌你快d執柒左佢好過啦

收錢個四眼呀哥係幾好禮貌,但可唔可以煮好啲野食呀屌你老母

以前真係好好食

轉左手真係

雞串真係熟到食唔落

食OK後面新開嗰檔串燒好撚過

咪就係,以前雞串又香又脆 日日放學都想食返串

個檔淨係食過韮菜/粟米餅,係幾好食不過好細舊,一陣試下串燒先

冇試過 唔敢試 好冇食？

而家真係好難食
不過哥哥仔真係好好態度

推到佢見到呢個post

仲要如果個哥哥唔係度
班師奶會整得仲撚難食

小學雞以前有五蚊雞翼尖，四蚊雞串。
正撚到，成日下午茶比屋企人叫我落去買野食
依家轉左手食過一次。不了。又細份又貴又難食

將我串雞浸魚蛋湯嘅就係個呀嬸 我真係屌佢老母

物價通脹你加價我都明,但你都要維持質素呀

以前既雞串真係好好食
而家真係狗也不屌

以前個胡鬚呀叔雞串好撚正

阿姐心情唔好 餃子求其煎兩嘢就隊畀你 凍食

咁撚誇張 我淨係成日覺得佢d餃子煎唔夠,層皮又厚到仆街

係咪富來同OK中間

係

食開新開間串燒
同個老闆娘好熟 成日醒啲嘢過我食

烏蠅餃？

之前d雞翼尖、雞串同餃係世界級
一轉左手幾日試下去食
已經覺得同之前差勁遠
由其d餃
不知所謂
貴又貴過之前
又難食左
之後都好少去幫襯
去遠少少龍門居食都冇咁嬲
不過好似你地咁講個哥仔真係好好態度

串燒好唔好食?搵日試下先

住係悅湖去龍門居好撚遠
雞串同餃子真係差左好撚多,2樣招牌無撚左

好耐好耐以前lunch有炒意粉食好正
轉咗手之後真係好難食

覺得果間野好似唔係咁乾淨
食過一之次又覺得貴
所以冇去